成世仔未見過咁豪華既寫字樓

琴日去中環銅鑼灣送貨上寫字樓 我敢講成世仔未見過咁靚咁豪華既寫字樓成世仔未見過咁多OL一齊等 仲要好多高質個個短裙

😭😭

努力向上游吧

冇理由嫁，上次我去送門口都行到就俾護衛押左去貨lip

ching 送水？

咩大廈？

其實好多都金肉其外

利申：入面做清潔

日日係到返工又點？

利申廢鳩OA

話我仇富廢柴都好
如果你本身係一個窮撚，平民出身，就算有人請我係呢啲地方返工都唔會想做
除非份糧大到夠你返身做上等人

否則都係曬氣，唔係呢度既人就唔係
就算用半個月糧執靚個身，都改變唔到階級散發出黎個種味

同我高登個post名一模一樣
抄狗

我都記得
定係潮文黎

擺明抄9我
邊有咁多潮文

樓主去左雞豆

我上年第一次去cwb 有同感 第一次見咁高嘅樓 d人都光鮮好多 以前以為屋邨d mk 已經係潮人 原來有人著得靚好多

見過有毛巾嘅廁所未

原來你打😂😂

有無圖？

好撚多垃圾連登狗抄po